如果世界上沒有出現任何網上遊戲加上有一個妹妹會變成點？

有internet但只用傾計 交流 禁止製作任何遊戲 世界上無遊戲只有board game

變晒癡漢玩家

你都係想人地答你日日啪個妹姐